Viutv99台 週六好戲勢 逢星期六 經典神作齊齊睇(23)

【今晚8:30《週六好戲勢:忘不了》】
忘記是極殘忍，但係唔忍痛斷捨離，
生命嘅軌跡依然晦暗，難以向前行，
或者係時候，搵個人幫幫手。
咦？依個人，咪就係 #劉青雲？

古天樂 Louis Koo #張柏芝
#週六好戲勢忘不了 #週六好戲勢 #忘不了
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-

劇透者請四重加密 多謝合作

有冇人

有

柏芝堅靚

呢套用嚟教書幾好

收死人嘢唔會講多謝

教親會無左成包紙巾

全盛期鮑姐真係好正

係囉
唔係應該講有心咩

蔡一威個樣鹹鹹濕濕咁好似想食阿嫂咁

Viu 提提大家 又新年了

青雲一開聲就好charm

咩事

真係咁感動咩 依家暫時睇都冇咩感受
上星期嗰套就

seed呢

棋靈王分身spotted

已經想喊

嗰位巴打係鐘意食50路

棋靈王

已經喊緊

都唔明點解啲人會用去旅行嚟解釋
直接比個仔知道仲好啦

未睇過 咁sad的

全盛期秦沛都有

全盛時期樂樂

秦沛：你大我呀

大奶奶呢？

江美儀

因為都未有閃卡事件
個時就覺得柏G好撚慘

秦沛好少做咁基層角色

殘忍gua

都估到有人講呢句

成家除咗鮑姐都係臭閪

係得老母係正常人

其實個仔又唔係親生有理由唔養

參加金像獎個陣好靚仔

飽姐：唔俾丫

但唔係咁講野囉

mingming

佢好似梓豪

青雲

咁梓豪cute啲

同黃勁威部車一樣要整返好

8萬

要番個車牌咪得囉

咁梓豪正啲

江美儀好似無變過咁

應該想自己渣？

諗起佢桃姐呃deanie姐錢叫call g

笑死

棋靈王召喚

佢應該keep得幾好

原島大地細個好得意

今晚咩戲😙

係 十幾年都係閪面

樂樂今年幾多歲

左眼見到鬼

好想食油甘魚

劉華：d錢係咪又攞左去咁㩒鐘仔呀

其實張柏芝真係幾好戲

柏g版

希希真識食

23歲 已經結咗婚添

你未睇過咩

柏芝對波幾正

咁快結婚

返去攞車牌點解要驚

秦㳍好人

𠝹波袋

未

有車牌唔等於有小巴牌架wo

1212啊隻腳

有小巴牌呢下真係估使唔到

佢真係有

人哋有小巴牌

蘇老闆

當年張柏芝真係靚到CLS

學黎玩下

蔡一威係咪想食阿嫂

畢嬲都有波

仆街食人入線費

柏g唔爛聲都ok

點解而家冇晒呢D戲

女人揸車真係生人勿近

即刻收皮不過無入線費

因為個撚個都離撚曬地

其實好技術咁都唔hi

邊個係波邊個係棍

以前d垃圾桶隻色好靚
royal blue

勁過拓海

因為有啲撚樣話拍呢啲片唔賺錢囉

張柏G 靚到CLS

爾冬陞呢排都冇咩拍戲了

鮑起靜香

可樂飲埋佢真係唔好晒咩

小巴不嬲都係黑社會玩晒

樂樂

依家都無栢g青雲得d唔想睇既柒頭

點解唔萬樂珠加可樂

潮聯

西灣河

大丸有落

慢過電車

電車仲快

叮叮都快過佢

慢過架電車

場景好正,對我好有親切感

張柏芝真係好多毛

屌你死黑警

仆街黑警

李澤楷

屌你老母死黑警

假錢

小巴邊敢抄

遲了悔改

柏G當年真係屈機到

太慘唔想睇
但係又無其他野睇

紅van 都幾難揸

一個電腦仔整死兩個女神

呢套攞影后

sad ending?（未睇過）

本身張柏芝真係香港新一代影后

邊兩個？

M記係Viu有廣告

No
但依家仲唔夠sad咩

好似暴龍哥

嗱 係咪衰呢
講咩去旅行

全裸

仆街

屌

好撚好戲

柏芝原來睇過原島大地條賓周仔

比我就崩潰了

咪阿嬌栢g

請你做司機都唔尊重

大丸

黑社會

是

哭

個時真係自己揸住車來拍咁喎

點解要揸小巴
又搵唔到錢
搵過第二份工好過

栢g真係好靚，側面輪廓靚撚到係出聲嚇親人

揸van揸到的士咁鳩揸既

架車充滿回憶

以前真係有筲箕灣去西環既小巴線??

要留住古哥架車

柏g 揸車好勁架

同古天樂既回憶囉

真係好撚難聽

做白虎咪贏撚左囉

如果係車主
租俾人揸好過啦

第一日就咁，點樣撐落去

Bobo lei

個樣真係完美

$24 快餐

蘇老闆真係有啲可疑

蘇威想食

男人老狗成個8婆咁

成班猥瑣佬

喂

租畀人揸？
其實真係戲黎做

又話係阿文嘅朋友，但就個個都唔幫人

柏芝真係好靚

一路睇閃卡

回憶黎

戲名講明 忘不了

個黑衫仔冇啦啦畀栢g抽水

成套戲最正係呢part
劉青雲教你揸紅van

飯都唔食

難租呱，又無入線，又死過人

張相假到
假過d狂徒整既

比我都屌啦

個呀伯居然無事

出線唔睇鏡

原來可以2波開車
堅定流

好睇程度拍得住青雲教股票

班乘客

亡命小巴

好撚狼

佢驚過你啦

以前搭van我都見過人跟車 冇講咁多野

劉青雲啲戲真係冇得頂

呢家渣紅van係咪都係萬零二萬蚊收入

爭成條街

CLS

就係呢啲戲養到班紅van狗咁撚惡

行多幾步路啦

把口

行兩步啦，健康啲丫嘛

青雲真係好正
入型入格

女人喊就大晒
Sad but true

依家黑驚姦埋你

呢part好好睇

講返班紅van狗真相啫

吉車環島遊

柏G 把聲 幾撚正

呢part好笑

個個星期六都有劉青雲

呢套咩黎
成班女嘈到

Edc肯定念念不忘

唔係應該現實係咁套戲拍番出黎咩

哈迪斯

呢part 啲風景真心正

已敗走

呀嬌又唔算太女神

可惜冇七師傅

事實唔係咁又點會拍到咁真
你估D黑警片流架
當時睇咪覺得佢地好勁
個STORY 係作
依家睇番其實根本當時都發生緊
係冇依家做到咁出面姐

呀嬌都唔算

入線係咪等於保護費
不文明規則

係,太古,筲箕灣,西灣河,鰂魚涌都拍哂
係冇柴灣

個家姐做乜撚

栢g屋企有啲錢架喎

家姐幾有道理

冇計

而家睇返好似冇乜電影喺柴灣取景

柏g真係好撚靚

咪都係巧立名目收錢
黑社會賺錢都係咁㗎啦

屌 完全駁唔到

全盛時期原島大地

原島大地好得意

當年既港產片好有香港既味道 可惜好難再有依類戲

原島大地真係幾CUTE

發燒？！

佢屋企都好靚

劉青雲係咪想媾人

經濟角度，家姐啱
道德標準，柏g又啱啲咁囉

都係 但是點忍心扔低佢

點解可以求其紥條馬尾都咁索

我諗緊係咪入線費比左都唔得
要有關係要入會先得

有咩道德
其實點都要通知返親生阿媽
咁霸住人地個仔

咁索 媾好正常

其實佢咁撚樣真係遲早整死佢自己同個細路

媽媽俾得好多
新手揸16座可以租咁大間屋

張柏芝後生真係好靚
但係我一望到佢就諗起佢著住套警察衫

佢阿媽係擔心個仔，就唔會掉低俾古佬啦

牙橋當年好女神㗎

咁現實真係要計呀嘛阿姐
做人現實啲好冇

柏g太硬頸

想知個陣嘅湯怡係咩樣

咁靚都無小巴佬包 真係唔信

屌返鬆佢

又係陳勉良

唔係咩都同你計
係現實同你計 社會同你計

陳冠希真係爽

好撚識嘆

一條友bbq

咁大間屋有得bbq

青雲都係一個獨L？

小巴佬唔叫雞

自己一個bbq毒既level係咪已經去到max

冇可能
小巴佬邊有劉青雲依類

有柏g

你繼續睇埋落去

突破盲腸

請埋樓上都唔理佢

餐餐公仔麵

佢親生老母係邊

樂樂好cute

當年希哥好撚識食

原島大地勁cute

現實係咪個個小巴佬都黑底

仲有古天樂

叫老豆

套戲入面三個人都無血緣關係

真係勁cute

一邊望住栢g嘅閃卡
一邊聽住佢最近個失聲表演
一邊睇好戲 完美視聽享受

樂樂好得意！！！！！！！

又 cute 又識做戲

柏g 真係靚到cls

諗起暴龍哥

你有希哥咁靚仔都可以幸福賓周

栢G個睡相

咁當年希哥都好撚靚仔

應該搵林雪做主角

佢係第一代

lucky
狗名

套卡通係咩?

好賤呀.gif

那夜凌晨

柏芝真心靚

間屋好靚

要講住粗口渣

換轉係整車個大姐
阿輝仲會唔會咁落力幫手

咁成套戲15分鐘就完

咁佢係屈 抵佢

檸檬都係食二手炸

有無人cap到訓覺個shot
Leng到仆街

「得 有心 我自己搞掂」

leng到好假好似影硬照咁

當年全部都中華膠黎

真係各花入各眼，我只係覺柏芝係女神

個夜更司機

好難得喺viu見到黃宗澤同衝動撚

好危險囉

50年前呀嘛

戰毒
差啲以為唔小心轉咗返cctvb

真係好靚

叫緊糊㗎

收嗲啦

冇左粒字

青雲好charm

$22茶餐

愛回家群姐個樣都冇乜點變

連登仔做小巴佬

蘇老闆架van有小拳石貼紙

又攞個閪做八達通

唔聽人講

終極收兵

最後咪又係靠人

青雲真係幫撚到盡啦

劉青雲係咪做咗兵

d電腦仲係大牛龜

柏g真係當大輝兵，叫佢換呔老馮咁

我daddy死咗啦

斯路

交埋學費

買學費

係買學費

以前小巴佬好搵錢既咩

積起部車先甩螺絲

嘩，幫到咁盡

毒撚大輝見人後生靚女就沉哂船

犯賤

青雲乜都識
全能過全尼

大兵長青雲

如果劉青雲有小朋友...

呢套又幾好睇
每幕戲都唔會有廢話同冇用情節

幫到盡都唔聽人講
現實跳樓死左啦

靚女真好

扑嘢啦

一次性交學費

好撚慘，明顯睇得出柏之只係當佢好人

想當年睇到喊晒

雖然係兵 但鍾意一個人 係會無條件為對方付出

見到張柏芝咁靚緊係衝啦

出黎做啦

幫到你咁盡,唔俾佢執返劑都唔係人

越睇越唔抵可憐
無聊

劉青雲仲似包租公

柏芝好硬頸

咁都上唔到車

GTA咩屌

on9 搶黑社會生意

做得幾多次

等同張柏芝鍾意古天樂咁

成套戲最正常係江美儀

個黑社會廢到

黑幫都敢得罪，比兵寵壞哂

抵

我每次睇都覺得, 張柏芝係包拗頸唔認輸
難為青雲

柏g真係低能唔係講笑
自己死害埋個細路

啱
報警係冇用
黑警係垃圾

抵死啦 on99
做人現實啲 貼地啲好冇

唔信呢行咁多惡人
唯一一個好人已經係你面前啦

冇錢仲搭的士

成套戲唔係好睇劇情, 純粹睇住張柏芝嗰靚樣
真係好靚好有氣質

搭的士咁有米

要湊仔仲揸兩更，咁有自信

仲拖埋個小朋友去，想點

以前真係唔貴

似足佢
做返自己

好似就住就住咁
點解當年會攞到影后

柏g真係on9 唔係扮

佢個角色唔係佢做，實全間戲院屌屌聲

青雲佢有原因架
其實佢好有料架

好脫離現實
明明冇關係男朋友死左
大可以全身而退
賣相釣狗公大賺特賺
依家係都要搵最折墮嗰條路

劇透

同黑社會講: 我有個仔架,你試下唔賠錢

唔貴都唔搭啦

媽咪唔好唔要我呀
大輝哥哥

咁細個實嚇死

稍為樣衰少少 個個觀眾都江美儀上身

呢D電影, 播返一定多人睇
不過唔係禮拜日咩道地時間囉

明珠台做天蠍子王. 仲有粵語

原島大地好cute

都話同你攪囉......
見天王林?

屌你老母臭閪
栢g可唔可以唔好出聲
把聲破撚哂音

真係唔驚人打鳩佢

陳惠敏

惠敏哥

七叔算係咁

雙槍雄
係洪興阿標哥嗌我嚟曬你嘅

個女人好煩唔聽人講

柏芝串撚到

原島大地真係好可愛

扮下慘咪得囉

媾埋人條女咪得
醒目仔

又攞個仔做八達通

小弟弟好趣緻喎

七叔算係咁啦
呢頭鬧人唔守規矩
嗰頭就畀錢人哋細路食嘢

推個仔出嚟做

伯母

十零萬咋嘛

伯母係到呀? 伯母你好

唔拖埋個小朋友點拆呀

伯母你好！

十幾萬咁就免左

痴撚線黑社會

係張栢芝先唔驚

一激動就爆咪
好出戲

柏芝個性格真係

十幾萬當碎銀

肯定栢芝成世人未買過餸

我老豆係鬍鬚勇

其實拍得幾好
柏g應該有精神病
Short上腦

個街市好恐怖

頭先個怨婦好似咁多年都係咁
河東獅又係果個樣

套戲好煩

崩潰了

原島心諗：把聲真係好撚難聽

仲摑鳩人
屌 好撚嘈
你咪又係呃個仔話老豆去咗旅行

食左太多煙

爆晒咪
呢d佢又唔搵人配音

好難聽呀

佢把聲真係好難聽

破晒音
好難聽

果個年代既十幾萬

伯母

柏芝把聲唔太得講真
不個個樣真係幾靚

呢到痴撚線

原島大地

係咪得我睇到喊

喊得幾7

嚇死人

把聲真係好撚難聽

嘩屌好刺耳

喊都走音咁

嘈撚到

嘩把海豚音

老牛聲搞到出戲

伯母我唔想努力了

又諗起佢個西又黑又多毛

成套戲都無開心位，好佩服自己當年夠膽入去睇

哇屌 把閪聲
嗌都嗌到咁撚難聽

啲喊都破音...

食煙食到把聲好難頂

可以cut嚟做sticker

喊到跣軚聲

嚇到有陰影

把聲拆到 喊都走音

真係聽到聲都屌唔落
扑野叫床叫到男人咁

七叔.....
大地好叻仔, 溝女皇

揸小巴揸上腦

大個咗不得了

對黑社會來講, 真係好小錢

我想像唔到佢叫床係咩聲

把聲真係好難聽

推頭聲

當年栢g講過話想聲帶做手術等把聲無咁拆（好似陳豪咁,做咗把聲會好好多）
但佢話工作太忙無時間

喂呀

如果早出世十年食正港產片仲配緊音嗰期一定好正

03年係古天樂劉青雲

21年都仲係古天樂劉青雲

變咗梓豪

古仔
好靚仔

入一入房先出黎再睇

又有李珊珊

李珊珊

李姍姍

依條女幾正 邊個嚟？

李珊珊配音？

某日某月

古哥咁識食

都好喎

姐姐好鍾意呀

投咗胎唔認仔了

所以咪中出左

驚撚到

古天樂點解變咗膠面
佢全盛時期真係香港第一靚仔

點解唔比老人家湊？

啲戲尷到
睇到出晒戲

以前拍戲真係就咁係街拍 個個都望住

兩個都有病，點湊

行動不便點湊

臭g

冇錢養唔到wo

靚仔

呢個紅綠燈聲

單身男女之後佢個樣真係每況愈下

阿輝係咪傻左

一齊咬老綜咪得囉
又洗唔洗去到咁極端去無良局
仲未計佢可以屈李珊珊一筆

肚餓丫，食啲嘢先啦

D細叔伯之嘛

平時見慣啦

屌你老母, 當閒話啦佢地

真係唔識?

到依家啲小巴都仲係寫大丸

唔敢睇了下一幕

1同2嗰樣已經唔同

陳惠敏應該同佢好fd

咪係
有米飯班主

著POLICE制服，不過好似公安．．．

人地有原則吖嘛

Fast pass上樓
唔夠錢就問李珊珊拎
正

以佢戲入面個硬頸性格，應該打死都唔肯咁做

千禧年仲有後製配音？
定佢把聲已經係現場收音

塞住佢把口
唔， 唔， 唔咁叫

難得大個左都靚仔

原咩則啫
佢咪又係靠青雲幫
咬老綜又唔代表唔可以揸小巴做part time

有日本仔個幾場都好似要配音

加埋租部小巴畀人揸， 自己返多份part time， 佢兩母子應該夠洗

佢都仲ＦＩＴ

真係幾似

佢應該柔道龍虎榜後就有打野,愈打愈勁,佢係全世界最靚仔

巴打居然唔係講劇情

個西好黑

原來柏G個年兩套都介唔走票贏影后咁勁

依家仲可以ig賣相
驚方裝

又播東京家族

東京家族好似播過無耐

原來日本311已經發生左10年
時間真係快

有啲似

呢家變左劉青雲個樣

原來原島大地結咗婚了

有冇咁多錢借啊

冇港產片睇

8蚊麥旋風

好懷疑真人都係咁湊仔

八蚊杯 麥旋風

真係冇腦
中意食就要係咁迫佢食

送保良局都啱嘅
柏g真係唔識湊仔

好慘

來了

吓？

仲差

我會好乖嫁啦

我以後會好乖架啦

真 自己都搞唔掂

以前成日食

依家戒咗了

你唔好唔要我啦 媽咪

見到佢個仔就諗起edc

大把錢

唔好唔要禾

眼濕濕左

唔好唔要我呀

係咪衰呢
講乜鳩旅行

好可憐

蘋果好似暗示過兩個仔食草

你問下大輝要唔要我

大輝

爸爸

屌你老母，好彩家下屋企無人喳

可能佢曬燈曬得多
紫外線吸收太多
唔打野就會皺皮

咁可愛無人要

好催淚

慘
柏芝係抵死
個細路就好慘

入保良局有前途
奶共大把位上

好波
唔要係唔要部車先
呢句先喎

我都放棄咗仲有聽講佢部機好污糟

我 養 你 吖

依套啲BGM好正

呢套是咪拎金像獎

磁石呢

明明都唔少路揀
又要扮有原則
真係做場戲俾人睇咁
情緒勒索劉青雲

我養！
Btw星爺點算

嚇死個令仔

送畀我

眼濕濕

小朋友啲戲仲好過柏g

大輝真男人

超級兵

覺得好笑是咪冇血性

個𡃁仔咁一定會有心理陰影

栢G拎女主角

有得屈闊太錢都唔屈
當個backup都好

記得細個個陣睇到真係

是
香港基層戲真係好好睇

檸檬係好爸爸？

問下大輝肯唔肯要我

你只是一個好人

其實劉青雲反而keep得幾好

其實佢唔需要曬咁多
白返少少仲靚仔

咬老綜同屈李珊珊
2條正路

劉青雲超好人

柏G係幾靚女既。。唔講其他

俾黃子華養咪得囉
教佢講釣魚台係中國嘅

點解大地咁細個已經可以咁好戲

2條友一啖擔

其實套劇情好犯駁

好人卡

你仲有按金
你拖左人幾耐租

爾冬陞執導有保證

agger 其實都唔算屈
咁幫佢手湊收返錢都好合理啫

返外家過夜，今夜free

條友真係仆街嚟

蔡一威眼紅?

如果栢g唔係靚女

小朋友好識諗
自己識盡量諗辦法

跟本張栢芝一早諗好哂

一路扮堅強 扮自力更新 但又要好慘好慘咁

等青雲心甘情願埋單

真係好摧淚

當時睇就覺得好感動，而家睇就覺得好唔make sense

幫過龍啦

幫手養仔，有無得屌拍G?

下 一步一步呃青雲
心寒就真

咪係
剩係屈劉青雲

扮到企硬好有原則誓不低頭
劉青雲一妥協就聲都變嗲埋

真實點會肯幫人養人哋個仔

有工人架嘛

古係99分跌到得70分
劉青雲一直keep住70分
唔同講法

老母諗起往事

以為扑野

獨留兒童

女人信唔過

想回味吓柏g閃卡

我都覺
但古哥已經走火入魔

套戲應該改名做大兵哥

好多毛就真，外鮑多到仆街

仲有阿爺阿嫲食宗緩屈機

點解要行馬路

真

劉青雲係個好爸爸

有個咁得意嘅仔女
我又唔介意喎

栢g係咪當佢兵咋

扑得

拖手仔

黑左會好Ｄ
健康Ｄ陽光Ｄ

心諗做咁耐戲終於肯出幫講

係

拎少少錢ok嘅，大貪就唔好啫

好黑好多毛

半打啤酒
正呀

得米

飲酒

飲啤酒啦終於

我寧願養個小朋友都唔想養張柏芝

扑野？

咁佢由樂樂BB嗰陣睇到佢而家五歲大，我覺得肯養都唔係問題，但柏g個mindset好唔現實

咁樣可以屌幾次
佢係追撚含個種女

青雲係咪連登仔黎
埋單專員

咁快

扑

做到靚女真係人生贏家

一次性交租

得米啦

一次性交一年？

一次性交房租！

咀佢 咀佢

兩份生果金加老綜
隨時呃埋間公屋返黎

咁快同人扑野臭雞

應該叫 幫人埋單

性暗示

放低咗呀文

呢q就貴囉
做咁多先1q

咀左

車都供埋終於有得

屌咗啦

一世

扑左?

主動到

青雲間接含希哥條撚

其實柏g又未嫁
樂樂又唔係佢嘅
大輝又係未婚
原則上，柏g係領養左樂樂啫
所以就算溝佢完全無問題丫

究竟劉青雲係咪獨L？

我係小慧既sp!

連登仔會嫌黑鮑

俾你個女呃呀

同行．
我都係渣小巴架

可以做番女警

終於R到新長期飯票

秦沛：你大我呀？

條kipplob褲褲

啤酒係堅正

耆齡王:It’s time to J

爾冬陞啲戲真係好寫實

問題是佢連自己都搞唔掂

又來

鮑姐有陰影

拍戲啲屋都咁撚大間

埋單專員

頭先秦沛個樣 ...... 你大我呀

而家係青雲比人呃

03年周街都係平樓

突然間諗起新不了情

舊時邊有劏房

鮑姐：好啦好啦有人埋單啦

呢套主旨：靚女就不停收兵＋長期飯票

秦沛鳩硬心軟

畀人呃錢呃感情

青雲好大粒釘

正常人根本頂唔順柏g
劉青雲角色簡直係聖人
比着係我 開頭就𨳒柒柏g

咁計其實古哥一死條𡃁仔應該已經畀人捉咗去保良局
邊有後面咁多戲做

舊時仲多....

HaRuNa（晴奈）（2020年結婚）

咁快扑野
忘不了d咩？

鮑姐：阿女唔啱我啱呀

你大我呀同鮑姐好襯
好似修哥同羅蘭咁

反而唔明點解劉青雲咁幫佢

你大我呀

畀人屌既感覺

忘不了系列佢地先係主角

柏芝BODY係正既 又PINK

靚

柏芝係咪當還恩先同佢...

有聲

唔係科幻片黎？

計返時序你掉轉左
應該係edc間接俾青雲含

旺角黑夜 門徒

非黑警片首選色情男女

覺得金像獎應該俾最佳男配角佢

不過當年有提名
第9屆香港影評人協會
香港電影金紫荊獎
「最佳男配角」（《忘不了》）

邊一part
幫人埋單好科幻咩？

鬥徒 鎗王 旺角黑夜 新宿事件

柏g肯養係忘不了古哥
所以柏g算係自由身來，點溝都得

但隻反皮多毛鮑扣好多分

係課夠金解鎖

好叻仔

搶死鬼兄弟個仔嚟養
都好過陪栢g發癲啦
真係唔知做乜鳩

睇埋落去,你會明

舊陣時是板間房，籠屋

屌，蓋住張被，你又唔係奶西
熄左燈鬼睇到咩？

唉唔知呀我唔想知呀

張家輝有年金像獎叫個同佢爭奬個細路比心機讀書果個係咪原島大地黎

屌你老母 新年係咁播垃圾

佢真係好好人

個年九叔贏

好感動

新年播垃圾

柏g咁嘅樣揸小巴
同黑社會講掂數
又比第二個小巴佬食左
呢啲劇情仲唔係超現實？

哇屌 R埋自助餐錢

飲完啤酒既栢芝

青雲趙完鬆

九叔

大輝玩乜

條女都幾撚大使

幾夜都等埋你

畀錢

其實塊西ok喎 係多毛姐 你估個個都粉紅一線咩

23歲結婚

果時已經禁堂食

板間房咪即係其中一種劏

死埋？？

又等車

毛蟹多水

唔係要揸埋夜間咩

大輝突然冷淡？？

大輝搞乜
𡁻完鬆

成套拍到柏芝精神病得好緊要

想唔認數了

有八達通就可以任嘟

食完就冷淡

見到隻鮑反到咁淆咗底

佢老竇頭先話佢唔冷靜呀嗎

諗返起舊黑鮑唔開胃走人

𡁻完鬆

又扑

又扑？

sp咋嘛

送外賣

驚佢情緒化其實唔鍾意佢？

可能覺得扑完都冇乜特別

又要增值

又有得屌

筲箕灣東大街

又送外賣淫底

根本就係拖住個仔+恃住幾分姿色，引毒撚埋單嘅故事

又中出

呢個term正

痴線好撚淫

太多毛了
諗起都怕

叫法唔同，代表唔同時代

恐怖情人

射完精 頭腦清醒左 人都聰明左

套戲教人如何欲拒還迎
借個哎吔仔過橋再用寡婦身份媾新仔

又情緒勒索

一個見完隻黑鮑驚咗
一個太耐冇畀人屌開發返唔捨得

賢者模式

感激你
多謝你

你只係兵

入黎埋住講多謝

個胸好似流架喎

青雲出左野就大開聖人mode

咁快沖涼

去廁所換黑驚裝

知道了

屌你 間屋大撚到

個仔玩miffy?

根本就唔理解佢

大輝將樂樂變左做代替品

做sp算啦

原來大輝都有過去，咁佢兩個都幾襯

咁大輝想點

趙完即開聖人mode
無撚敵

重可以燒野食

唔好喺小朋友面前講粗口

間屋大到

我現時自己肯做飯

大輝都係想贖罪

要搵唔一定搵唔到架大佬

四架小巴

麻雀大俠

兩個都攞白卡
好似睇緊太平街

Sad end

我為何未懂得自立 為事情出錯了負責

大家都有故事

扑完你先咁樣

中出即飛最高境界

無得成世啦
條線畀黨鐵港島線延線收晒皮啦

真係好衰

一部小巴幾錢

聖人mode

真呀 屌你老母

出完嘢聖人mode

咁上床又做咩

劉青雲終極player

聖人模式

睇到岩岩柏g拎番架1314小巴揸

床上表現唔得
退貨

幾百萬

咁你養樂樂囉

扑之前唔見你咁諗

派好人卡

CLS 中岀即飛如何不失霸氣

栢g同青雲仲未放低

好人卡已派

你係一個好好嘅男人

o趙完鬆大輝

食多幾次先啦

未扑就走半打啤酒點算

好能癲

原來咁多人冇睇過

飛完人仲俾人讚好男人

應該唔洗咁貴呀

然後我 恨不得當初懂得愛惜你

四架小巴都輸哂

哇屌

上咗先講埋d咁嘅嘢

個牌貴

藉口
扑之前又唔係咁諗？

屌完揸完個大波波先講

跌落地揦返渣沙

最高峰七百幾萬一個牌
車價唔貴 牌先貴

下 原來大輝都係仆街黎？

比我一定扑多次先

又要返保良局

你肯定有大波波？

應該扑左，柏G去沖涼喎

點會ar 佢講淨車定係連埋牌

我覺得大輝係鐘意左柏g，但講到咁趕走佢

本來柏芝想沖涼．
開哂水喉又買半打啤酒

壽司好撚正呀屌

明明係扑前沖涼

正常唔係沖完先扑？

假架啲奶

柏芝有３５Ｃ架

前2日樂樂訓咗唔係上咗大輝屋企上床咩？

有冇相睇下？

中出即飛聖人mode真係笑撚咗

賭咩可以4個小巴牌輸晒

唔沖點換黑驚裝

有啲似辻本杏

你扑完嘢先沖涼？

連埋牌 我覺得3球應該有找

要輸既話好易

會有ＰＯＬＩＣＥ拉人架個Ｄ相

食完聖人mode

最驚你唔問

緊係扑前沖， 乾淨Ｄ

海鮮價 要睇個市有冇人炒

年～又過年～

移花接木

明眼人

冇全套

原來燒死既

古仔好浪漫

一睇

真係好靚仔

柏芝把聲真係有少少令我出戲

屌你 好撚難聽把聲
唔好扮sweet

埋左單啦

一生一死啊

你真係想睇全套？

香港邊可能有咁靚仔既小巴佬

其實係一生一死

留名先

你肯定係小小

(24)

租約咩

Diu

平時忍耐力好高

一次性交一年租約

黑面

拜年必備, 老少咸宜

真
想睇

好cute

朋友

屌秦沛

套野d bgm幾好

秦沛

呢個位真係神來之筆

話你知又唔信

屌你 啲魚會死架

啲魚係無辜架

放生落大海????

唔好隨便放生呀屌

放生魚=殺死佢

真係好好戲

魚：屌你老母 我死喇

殺生

害死啲魚....

放生L

條dori咪死撚硬

咁啲魚咪好快死？

淡水魚係海放

係咪諗住大家都鹹水魚就放生

啲魚可以就咁落海

放落大海

淡水魚放落海？

觀賞魚放落海

表面上同個細路講
實質同個囡講

金魚去海放生

鹹水魚黎

魚呀

做我老婆

好人卡definition

都有...少少嘅

Happy ending

可以試下

樂樂是最大贏家

搵人埋單

賣

屌完先試

bbq

完

做全職金魚佬

2個重新出發
goodend

happy end wor

大時代！

寫得幾好，大家都有個好結局

又雪糕又超人又有新衫

埋單呀老世

首歌好有G味

補運通係乜鳩

套戲應該叫忘了